# ASI_Robia

ASI projet Robia

## Partie 4 :

### Déploiment WEB d'une application flask  

1. google collabs

Pour mettre en place un déploiement web d'une application flask sur Google collab il faut créer un noteBook.ipynb. Ce fichier contient des cellules qui peuvent être exécutées par un environement distant. Il est aussi possible d'exécuter du code python.
Pour accéder a l'application une adrresse nous est fournie par google collab:

L'adresse ressemblera à celle-ci:```http://a7e4173b06b4.ngrok.io```



